受傷義士同我入一入黎！！

各位因為發夢外出，被衰人所傷，包括皮膚受損、肌肉疼痛、驚嚇失眠、肝郁氣滞等年青人們，我們能提供免費中醫義診服務，我們能做的不多，希望香港人加油，可WhatsApp 並説明是（發夢受傷）。

何翠歡中醫師
尖沙咀山林道23號1002室
電話：6632 7928（請WhatsApp)

王冰瑩中醫師
佐敦白加士街56號凱豪商業中心10樓1003室 (澳洲牛奶公司對面)
電話: 96203132

陳澤鵬中醫師
砵蘭街450-454號HQ 11字樓A室
電話：6705 8312